女友同其他男仔出街 算唔算免費媛交?

女仔 同男仔出去食飯睇戲
不論係AA制 定D男仔俾 算唔算免費媛交?

有仔仲同其他男仔單獨去街已經唔得啦

樓主無話條女有仔

出個街姐 唔洗浸豬籠掛

女友同其他男仔出街

咁男仔算唔算叫咗雞？

標題同內容不符

呢個議題有好大既討論空間

咁你有無試過同fd單獨出街